【第卅玖期牆紙】 這個璀璨都市光輝到此？

由北方而來的暴風雨侵襲這城。
兩星期來政權步步進迫，首位以暴動罪入獄的義士判囚四年、考評局的「民族感情」風波、《頭條新聞》暫停製作、到人大越權立《國安法》。燈塔一座又一座熄滅，不禁令人反問，這個璀璨都市是否光輝到此？

有人把希望寄於城外，於風雨中堅定飛航；有人作了長久對抗的預備，年復年地把集體意識根植於這土地；有人願點燃身軀，用火光驅趕黑暗照亮街道。在黎明之前，仍有牆紙陪伴大家。
———————————————
目錄
1. 中國殖民香港：抗殖之道
2. 金錢洗腦
3. Ideas are Bulletproof. Ideas are our Bullets.
4. 在再次勇武之前
5. 國際戰線使用手冊
6. 抗爭老師的自白
7. 周梓樂被香港警察謀殺身亡，半年
8. Post-1984
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#39期 #39th

推～新一期

香港建國

警務人員子女關注組

Push

推多次

好有心機 高質

高質文幫推

好靚 感激手足

推

手快click 錯負皮

push

lm

推～

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

民間極需要依種討論氣氛支持

不要放棄思考